[TTV][Alone]Warcraft III - 綜合地圖

直播連結:

遊戲地區:
vLan - 綜合地圖 02

開台期間會轉播音樂 :
Spotify 香港前50名 / 可點歌

Discord

UP

432p

我得56Kb network